Excel 有野問

我想 A1 - Z1 每一個數都除 1000 應該點整
唔是除1000 加曬喺一個格
是A1-Z1 每個格除1000

喺求其一個空格打1000，然後Copy
跟住select A1至Z1，mouse右制，paste special
下面就有得揀加減乘除之類

去到paste special 搵唔到有得揀加減乘除之類

你入到Paste speical見唔見到依一頁？

搵到啦~ 唔該你

ching 我種有啲野想問下你
例如
A1 - Z1 每個數都要乘以 A2 - Z2 嘅每一個數
A1 - Z1 , A2 - Z2 每一個數都唔同
呢個有冇得快速處理

用返paste special依招就得

wow 好勁啊！！！
我之前一個一個咁+/ x
要做勁耐
你教左呢招幾廿秒搞掂